澳門第三輪口罩供應

澳門第三輪口罩供應 即日起出售綁帶式口罩

澳門政府今日起向市民出售綁帶式口罩，澳門新型冠狀病毒感染應變協調中心表示，目前進行的第三輪保障口罩供應給澳市民計劃，包含不同款式或顏色，今日起出售的綁帶式口罩，一般應用於手術室，具專業防護功能，市民可能會不習慣使用，協調中心會推出海報及影片示範教學。另外，協調中心提到65歲或以上長者，若不便佩戴綁帶式口罩，可到衛生中心及衛生站購買掛耳式口罩。

2020-02-18 15:34:52

賀特首

柒婆你用價低者得bid到未